呀澤：想告訴你鄧麗欣是一個怎樣的人

杜汶澤
22小時 ·
臨睡前，補充說，想告訴你鄧麗欣是一個怎樣的人。今天我發短訊恭喜她獲得金像影后提名，她沒有理會，卻和我研究如何令更多人可以免費得到口罩。晩安。

Stephy

刀甲

賣隊友？

希望街上出現更多帶口罩嘅長者

至於後生仔就唔好出街啦

他不准我郁 怎麼可以郁

欣欣

我要佢奶罩就夠

Stephy係facebook多謝返阿澤啦

搵口罩派比人唔等於黃
DAB都做緊依樣野

呀澤會唔會同藍絲派罩

阿澤講得都似係偏黃嗰邊啦

如果唔係佢都唔會無啦啦講

派口罩無分藍黃
但只係藍好少派(如無利益)

繼續洗白白

maymay

今天我發短訊恭喜她獲得金像影后提名，她沒有理會

我淨係想知佢仁唔仁

條賤種就算啦
佢配唔上stephy

AA cup

秒

會唔會係凹咗入去刀甲每次都要攞泵吸出來

咁又點？

就咁比咪免費囉，研究咩？

你攞到咩？免費口罩咪獲獲比班專業排隊廢老攞曬
而家係研究點俾多啲人，唔係研究免費

點解賤

stephy未來一兩年都係時候到佢拎影后..

小學開始就好鍾意Stephy

小學最愛藝人依家去唱k都會狂唱

好鐘意佢

剪開一半，用到兩次

藍絲點會同阿澤傾計

I very thank stephy

女神

respect

万刀甲 宜家撈咩

男藝人有幾可係好仔

除非我不夠好，毋須再做朋友
而你情願孤單都不接受

會wor, 佢話病毒唔分藍黃，要放低政治啊麻

淨係知佢游咗幾十km水

stephy

早兩三年仲肯拍杜生套空手道 點會藍呀

整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人😭
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢

黃偉民易經講堂

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

梁芷珊Canny Leung

李婉華住加女人 CanWomen

Gavinchiu趙氏讀書生活

黃喜隨喜遇見

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

悶透社gumboringer

MyRadio Hong Kong

Victor Ng Ming Tak

高清本土台

你又有啲道理

你想講呀澤會唔會同藍絲傾派罩？

但Stephy真係黃
佢story po過幾次野

真唔真，硬係覺得佢係過期mk唔會理呢d野

政府宣布委任藝人方力申為旅遊發展局新成員，任期兩年，元旦日起生效。

去左奶共

旅發局成員

人哋做好心都要俾你屌

你咁叻又唔見你去搵口罩出嚟派？

澤狗好識睇人 佢仲有刷汪阿姐鞋

我地一人一邊ok?

Stephy真黃㗎，由六月就經常post story，比班大陸粉插都冇理

屌

好掛住Stephy

馬明

男孩子屌損罅位

都犀利喇 幾十km喎.... 跑都難啦何況游水...

好多同阿澤friend嘅都靜靜雞
如果真係奶共
阿澤一早好似對彭浩翔咁公開割蓆

好掛住佢兩個嘅戲

如果佢開演唱會一定睇
佢d歌真係九十後回憶

我鍾意佢

留在彼此的身邊…

第一眼以為想屌柒佢無禮貌

心水清

佢2.12直播講到明 唔理黃藍都派 藍嘅更加要派 因為啲藍絲成人返大陸 同大陸仔做朋友 更加要用口罩摭佢把口

佢上年拍左咩戲

識野 呢首歌jeng

對你好～

佢同阿澤一定friend底啦
空手道套戲
同埋台灣老公，點會係藍呀

兒時偶像

如相處悶透後 如相愛沒永久

兒時偶像
其實而家都係
同埋覺得佢而家真心好戲

其實我覺得stephy唔mk喎

杜生被封殺之後仲拍佢套空手道 又唔係高片酬

過期mk妹應該搵食為上唔會咁做

女神 少年回憶呀

個陣覺得stephy同mandy都係女神一d都唔mk

Stephy應該自從very thanks them後就開始冇咩負面嘢
利申：金都幾好睇

當年走音煲得太勁
其實我覺得大把歌手走音勁過佢

想知呢句點嚟

我細個已經好鍾意佢
仲買過佢dating stephy隻大碟簽名
首首都陪我長大
佢有一顆善良嘅心 加油加油！
希望佢可以同王子早日拉埋天窗，幸福快樂

黃藍是政見
黑白是良知
佢撐狗我係想佢被鶳
但唔係喺佢周圍播毒之下接觸到佢

Stephy

欣欣 我愛你
你是最迷人架 你知道嗎

所以娛樂圈一定要有自己型象
唔係好易比膚淺既人定型

利申：佢中同，知佢格幾好

Stephy我偶像

條女識空手道

Stephy人善心美

他不准我哭 怎麼可以哭 歌詞黎嫁 俾條友改左

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛

咁有冇惡搞左既歌名

我愛你 吉澤明步

My babe 屎塔肥

唔信佢講嘢

能承認嘛 我故意當那電～～～燈膽

要上神台了

他不准我哭係原歌名 佢應該都係改一兩句啫

黃宗堯

你唔要我要

幾時到莖廢？

四十幾，真係好撚顛
叫我行都難

我第一時間都諗呢樣
人地stephy有無想咁高調先

杜汶澤自己改

Stephy: 屌你隊我出黎想我比人封殺

游四十幾真係好撚癲wo...
中途有冇d船可以上去休息先

屎塔肥

金像獎垃圾黎

無淨係停低飲水同食野 好撚癲

始終曾經奧運選手，係有料嘅

香港人 眼淚只能在心裡流

古天樂有?

空手道係古天樂打本

唔係圍威喂小圈子 stephy應該贏左影后

點解唔係發老留係屋企後生出街

成世人加埋總長度？

佢ig有follow HKPF
死全家講完

又想講政府前線黃?

呢個樣既佢真係好靚
依家變左霸氣大姐姐

呢個我真係見識少

呀寶!

不要離我太遠 掉頭望一眼就見
分隔開 過了十米我便懷念~

獨家試愛同我的最愛既佢好靚
紀念日開始成熟
女神

係啦 你最醒啦 得未？

好似唔係，係一次過唔停咁游

由赤柱正灘游到深水灣

同Stephy做過訪問，佢的確係一個幾好嘅人

都冇咩大問題，又唔係有爭議話題

個罩細好 可以貼近個嘴 擋多d菌

靜靜雞啦

冇

置頂

兒登仔咁鐘意屈鳩人地藍
呀澤都咁講 同得佢frd唔洗畫出腸啦吓話
醒少少 表態嘅要撐
冇出聲咪一如以往
唔需要特別哂時間支持或者反
扯旗手咪屌撚鳩柒佢老母臭化閪
無需要不斷去樹立敵人
有時間去tweeter推post重好

真 廢老先應該留係屋企
患病率同死亡率咁高
仲出街真係自己攞嚟

都係合約

I'm very thanks them

Stephy真係少有望落仲係鄰家女孩，唔埋堆唔拜金嘅香港女藝人

多謝你證明我以前無鐘意錯你

同刀甲分手後 越撈越掂 空手道有令佢拎香港評論學會大獎 入圍金像獎 今年又有套金都 呢幾年佢成熟左勁多又開始轉型 都唔知話同刀甲分手係好定唔好 好襯佢地 btw 希望佢今年拎到金像獎 套金都幾正

呢樣野成日都發生
都算嚴重 真係要正視
btw太眼瞓打錯字

把口咪撚咁賤啦仆街

佢幾時有屌
你被害妄想症？

Stephy真係好撚好

冇鍾意錯人
堅女神好感動

你仲記唔記得呢條片 鄧麗欣份人係真心幾善良的

細時好鐘意佢 覺得佢勁靚女

佢好似話過退役後直至為咗練呢次之前都無正式操過水

留番條bra帶畀我

Ching 唔洗理條柒頭，我估佢小學都未畢業或者係3毛仔

曾經幾鍾意佢
而家會繼續支持

似有村架純

你咁講得證明你完全冇留意過佢
人哋IG明示暗示過都好多次傻閪

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

方力申可能係小氣d 但從來唔覺得佢係個仆街

成日聯想起吉澤明步

能回避嗎我怕了當那電燈膽

馬浚偉

咁都要研究，果然係兩個智障

細良爸爸話佢鬼鬼地呀

阿澤落難都做佢套戲女主角已經唔會係對家

中學嗰陣唯一有買碟嘅就係stephy，嗰時最嬲係電燈膽明明勁hit但頒獎禮為左唔想佢唱live走音而冇獎，得港台肯比佢

傳聞佢個網台都係古天樂打本
唔知點解古天樂好撐佢

你頭先串我呀嘛

牙欣

你睇佢個頭十年如一
應該都唔會係衰人黎

花吃了這女孩
這女孩吃了屎

拖住女方唔肯結婚

我要佢條有味底褲算

屎塔肥同杜生拍戲都知咩料啦

靜靜地

最醒一定係林奠啦 公開叫人比資料自己又唔做野

呢個都可以提明女主角，而家大部分香港電影係笑話ok?

Stephy人美心善

Stephy真女神
童年回覆

掛住拎免費口罩 真的不知所靖 😦

你去問啲淨係派口罩俾老人嘅人啦

想當年一個讀書唔成既千禧年代𡃁妹
今日眨吓眼 由唱歌走音走到金像影后 提名

細個個陣已經好鍾意佢，真心靚女同歌好聽

能回避嗎 我怕了當那電燈膽

咁 研究成點

我最愛的女明星

明步

小氣嗰時 叫小方

以前學校派kidults有佢訪問個本會極速比人搶晒

依d係典型5毛分化撚黎

下次可以免疫&分清邊d先係連登仔

不過diu可以照diu

童年女神

mk女神代表

雖然都想佢拎 但今年應該係蔡思韵

我的最愛全盛時期

其實咁樣係咪反間計嚟 叫唒班老嘢出嚟，但偏偏武肺專殺老野

肌肉有記憶操返好快會上手嘅
可能佢做慣運動體能差極有限
btw真正識游水同普通人比，速度/體能消耗可以好大

汪阿姐奶共得黎又好鬼保護本土文化野

呀澤有次做live 自己自爆左

偶像派歌手
都係她不可唱現場既級數啦

澤狗黃得黎好反骨

late show?

杜文澤唔會無啦啦開Post讚個藍絲好人啦下話

關咩事
我公司班後生既 個個星期遊行
返到公司咪又係同班藍絲老細一齊屌廢青

Stephy 遲啲套金都係港產架要支持

空手道之後對佢改觀左

我出軌得黎好愛我老公logic

阿姐係根正苗紅, 唔係奶共, 兩回事, 正如老鼠曾你都會認真同佢討論下野, 但奶共果d 你講都唔想同佢講野, 所以同阿姐 friend 唔係奇怪

世界仔喳
交心咩

全國政協但係保護香港本土文化產業
好似無衝突

老鼠曾係根止苗紅既政棍
老左派
有學識有智慧
但係親中派
不了

汪阿姐又係大中華膠
欣賞佢保護香港文化
但親中果part就不了

推

但唔應該奇怪有黃絲同佢地仲係有聯絡, 因為佢地呢種同奶共有好大分別, 而且印像中係阿姐主動同杜生阿詩保持聯絡, 所以杜生好尊重佢

可能人地想低調呢

真。香港人

唔係架喎😂佢真係會帶同事食元氣食中資用華為

D奶仲係真既

計累積既話正常人平時有游下水都有啦

永遠將自己人標準升到天咁高就叫抗爭

置頂啊

加上開游泳學校

more

雖然佢唱live麻麻 但把聲係真係好甜好靚
擔得起人靚聲甜
不過話時話 stephy性格咁好 Theresa唔知 但睇落都唔似咩衰人 點解兩條友搞到咁

老鼠曾係親中派
同教主都有計傾
政見唔同啫

汪阿姐係大中華膠
但重視香港本土文化
其實同黃子華定位差唔多
本土派會buy呢班人
獨派就未必

盡在不這言中

澤哥咁講就真啦

stephy係黃

不過題外話, 邊個話派口罩就有分黃藍, 大S夠買口罩上大陸啦

好彩小粉紅唔得閒出post
唔係又話佢港獨架啦
然後公司跪底

所以大文豪都幾無辜

師姐好嘢

細個鐘意kary唔鐘意stephy
後尾睇完而集就改觀曬
再睇埋kary果集

連登仔接受唔到多重價值觀，佢地個世界唔係黑就係白架啦。

貼地女神 (80後)

到依家都好鍾意佢隻Dating stephy

恭喜你唔應人，冇禮貌

都真係睇到忍唔住喊🙁

Stephy ❤️

push

平左d

唔肯還唔肯 未算賤呀話
況且好似俾人發現係女方同個排球TB行得好埋

大陸用語

摩牙

香港電影業搞咩而家咩人都可以提名金像獎

幸福賓周

諗起仲有一單係出書好多錯別字
當年有份買

淨係記得佢係頒獎禮，比林海峰笑佢走音

點結論出林奠最醒

哇屌靚到爆又心地善良

好有心

我都有買陪着你走定陪着我走

當年只要唔係蛋記
都會有好多負面新聞
Stephy算係咁
何況個樣都算襟睇
仲要係黃 仲想點

除左方力申 係咪得同葉念琛傳緋聞？
之後就個tb

我諗佢一定有喺水度痾尿，什或係痾屎

好耐喇屌 late show 一開始個排

仲有愛迪生

個公園女神真係佢把聲嚟

講粗口打冷震

至少stephy唔係護旗手

好過twins同joey好多

我年輕時都好中意Steph唱k都係識唱佢啲歌

籌錢活動嚟 好似係點滴是生命

其實冇睇過套戲真係冇乜資格講呢d野

【你仲旨意香港政府？】

白宮聯署！
邀請美國疾病管制與預防中心(CDC)出動協助香港應付武漢肺炎，請簽>查電郵>確定簽署>廣傳：

今次聯署要快，唔好再做deadline fighter！

又點滴是生命又關懷愛滋又助養小朋友 起碼一定係個好人先......

MK妹既經典

就係因為咁先想佢地出多d街

推
多謝巴打

真女人

禮貌

多謝整理，今晚半夜幫老豆電話大改造

嘩屌你啦，禮義廉搵條撚，佢哋派政府CSI 口罩同薄過紙果啲咋
批鬥黃之鋒佢哋就有份